Kingston RAM 保養問題

有條唔知幾多年前買嘅DDR3 RAM, 合單掉晒
頭先插返入部舊NB發現有條壞咗
點先知自己邊間代理?
依稀記得係iMac 專用RAM嚟 DDR3 1600 1.5V RAM

呢條RAM嚟